馬雲係咪證明左面相係唔存在

垃圾面相一個，但做到有錢佬

佢證明左凡事都有例外

如果馬雲証明左面相唔存在
咁我就証明左面相存在

利申 樣同馬雲一樣 垃圾到仆街

反而證明咗係存在
佢個隻樣根本係奇多過樣衰
樣衰周街大把 好似佢咁奇特既難有
奇人有奇相

講撚曬
樣衰既人成功=奇特既難有
唔成功=真係樣衰

睇黎我都可以去廟街擺檔

自圓其說 咩事都係合理架啦

true
解釋唔到:奇相，十濁一清
解釋到:準確